到宜家有人解釋到咩係 “男人心一字馬” 點解未？

連登得D小學雞,好多都未聽過

劈腿

一腳踏兩船
利伸:真心左

普通話既劈腿？

把心一橫做大事

林保怡做一字馬

男人不一字馬？

？？？

？